休班輔警涉巴士與人互毆 雙雙被捕

休班輔警涉嫌於巴士上與人打架，雙方同被捕。昨晚10時許，一名姓李(35歲)男子與一名姓黃(26歲)休班警同乘一輛由紅磡區駛往觀塘區的巴士，期間雙方因瑣事爭執，涉嫌互相襲擊對方，巴士抵黃大仙景泰街巴士站時，黃報警處理。

李手、眼及鼻受傷，黃則面部受傷，由救護員送院治療，2人送院時清醒。警方經初步調查後，以涉嫌在公眾地方打架將李與黃拘捕，案件交由黃大仙警區重案組第1隊跟進。目前兩人俱已獲准保釋候查，須於下月上旬向警方報到。

警方指，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

警方指，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

休班輔警

一個係警 另一個係律師又唔講

律師 食住 警察 食住 市民

唔係應該告返果條友襲警咩

啱 市民食屎